\section{Famille  \index[noms]{, Frederick William of\_Schleswig-} /  \index[noms]{, Louise Caroline of\_Hesse-Cassel}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I345_I346}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Frederick William of\_Schleswig-  \index[noms]{, Frederick William of\_Schleswig-}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1785}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1831}, \`{a} l'\^{a}ge de 46 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Louise Caroline of\_Hesse-Cassel  \index[noms]{, Louise Caroline of\_Hesse-Cassel}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1789}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de Charles of\_Hesse-Cassel  \index[noms]{, Charles of\_Hesse-Cassel} \textit{[1744 - 1836]} et de Louise  \index[noms]{, Louise} \textit{[1750 - 1831]}.
Elle a 1 soeur : Marie  \index[noms]{, Marie} \textit{[28 oct. 1767 \footnote{.} - 21 mars 1852 \footnote{.}]}.
Sa m\`{e}re, Louise  \index[noms]{, Louise} \textit{[1750]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1831}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 42 ans.
Son \'{e}poux, Frederick William of\_Schleswig-  \index[noms]{, Frederick William of\_Schleswig-} \textit{[1785]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1831}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 42 ans.
Son p\`{e}re, Charles of\_Hesse-Cassel  \index[noms]{, Charles of\_Hesse-Cassel} \textit{[1744]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1836}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 47 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1867}, \`{a} l'\^{a}ge de 78 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I345_I346.tex}{}{}
\par
L'ann\'{e}e \textbf{1810}, Frederick William of\_Schleswig-  \index[noms]{, Frederick William of\_Schleswig-}\textit{[1785]}, \^{a}g\'{e} de 25 ans, \'{e}pousa Louise Caroline of\_Hesse-Cassel  \index[noms]{, Louise Caroline of\_Hesse-Cassel}\textit{[1789]}, \^{a}g\'{e}e de 21 ans.
Ils eurent 1 enfant : Christian\_IX  \index[noms]{, Christian\_IX} \textit{[08 avr. 1818 \footnote{.} - 29 janv. 1906 \footnote{.}]}.
\clearpage
